（天佑美國）紐約死亡連續3日創新高 挖壕啟動大型埋葬

美國疫情持續惡化，重災區紐約州的新冠肺炎死亡病例，連續3日創新高。紐約州過去24小時已錄得799宗死亡病例，累計逾7000人死亡。

紐約市政府早前稱，會在哈特島（Hart Island）挖壕，臨時掩埋疫情死者，供家屬容後處理死者身後事。身穿防護裝備的工人周四（9日）將屍體埋在其中一條壕中。

紐約市長白思豪（Bill de Blasio）指，雖然疫情難在4月緩解，但5月的情況可能好轉，屆時或考慮放寬部分防疫限制。惟科莫強調，所有時間點只是猜測，無人都能保證5月疫情好轉。

截至4月9日，美國累計有46萬人確診感染新冠肺炎，超過1.6萬人死亡。

股市 gogogo

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

美國

呢舖一野打殘美國

flu
overreact

將來必十倍奉還！！

希望美國同世界會打贏呢場生化戰爭
其望隱瞞疫情既集團全體被無人機擊殺
然後解體

美國一定要報呢個仇

少事，杜指劍指3萬

美股升到痴咗線係咩玩法

準備打仗

紐約係咪因為啲人住得太密，又多外來人

COUMO

聯儲局放流動性幫緊股市打嗎啡

拉丁黑人好似死得最多

支国又成最大贏家

一開始咁講姐，Trump 依家已經改變方針

一開始係根據強國提供的假數字

唔單單美國
歐洲國家都有講中國數據嚴重誤導

中國個數據係80000人中招 2千幾人死
真係flu

依家trump幾日前都講 至少死20萬

美國必定報復支那